敵人就係敵人

最近黑警嘅態度明顯相對溫和 而有部市民亦都有向警察比心 但係俾心嘅同時 請諗一諗已經犧牲咗嘅手足 各位曾經講過嘅永不原諒又能否做到
我並唔係想大家一直去仇恨 但係有啲嘢一定要分清楚 敵人就係敵人 佢哋嘅本質係永遠都唔會變 呢一刻你對佢心軟 下一刻你可能已經唔會再有機會再去阻止佢
而亦都想大家分清楚 藍屍=敵人 應該係本質上認清楚 佢哋唔係單純意見唔同嘅市民 佢哋係會為咗利益去扼殺 奪取你嘅自由嘅人
加上不割蓆不分化 無論手足做咗啲乜嘢都唔會割蓆
革命唔係講玩

善用不推文回覆睇完就算
完

p牌推

P牌 推唔到

所有敵人都要負上代價

Diu自己一個單機